警世：千其唔好止蝕

正股驚閪，又唔係GME 妖股。
最多坐返一年半載

珍 加倉 del app sh

你教壞人

各位嚴守止蝕

止完咪唔洗坐

入tqqq 啦喂 反彈既號角已經響起左啦！！！！！

diamond hands

我只信價值投資
SH

輸嘅唔係錢,係信心!
止蝕之後根本無信心買貨
不如坐定定坐返幾個月

又黎

叫你止蝕係為大局著想，推d傻仔去輸錢先有人贏

利申唔割

有呢個post姐係未跌夠！

酒啊！

SH buy in dip